東鐵通返但架車好chok好搖

啱啱火炭上左架日本製火車去上水方向，好震好chok，明明平時搭呢種車好順，會唔會係路軌未清理好就通返車

仲有個刹車都係

路軌2mm問題？

好似係手動操作